今次個風廢到無uncle影到風眼

入黎吠番兩聲先啦柒狗